求教鋼琴

岩岩考完dse 對鋼琴有興趣 不過零知識 希望有人可以考我鋼琴!

教

男？

yes

男不了

push

你想咩形式學，屋企有冇琴

一對二 屋企冇琴

點聯絡你

流行定古典?

telegram yeung12534

我想彈純音樂 應該係古典